Figure 討論(2)

1.邊度睇figure 情報 ?
我自己主要睇

(日本)
(日本)
注:會有18+ 但因為佢Figure都會多 Close up 相
同埋會有更多情報
(日本)
大型展覽會 會報導下
玩具人 TOY PEOPLE(FB) (台灣)
玩具達人(FB) (台灣)
(大陸)
(大陸)
佢有個APP 幾好用
因為可以打訂左咩 同幾時補錢
好似打Comments繁體都無咩問題
正常, 個人認為
新增:

都係講figure 但有得睇發售時間表

2.有咩主要廠整Figure?
我自己知既
如果仲有其他 可以既話 請加

有御三家- 即係業界行頭
1.Alter - 質素最穩定的(好似)

2.MaxFactory- 都幾好 但我見好似定價偏高同過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外 好似仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會有介紹

搶錢- Aniplex +
定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋

又係時好時壞- AQUAMARINE(水族館)

又係時好時壞-BellFine

唔識整男人瞼-Union Creative

免女郎廠-Freeing因為好多人物都會有免女郎 ver.

有多D男人- Megahouse

新増:
高質-Amakuni

好- Phat

如果想搵18+ 既話
我唔係識好多
Orchidseed (出名:七大罪)

Skytube

Native

新増:
DragonToy

最痴線- Grand Toys(以前叫Griffon) 有人叫給力崩
(中國資本) 因為好多Figures面相同官圖差好遠都好崩

3.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整
代理版- 本地代理商派貨
廠->本地代理商->玩具鋪
有問題可以搵本地代理商換貨

日版- 貴D 因為運左去日本再到香港
好似話QC會好D ..
廠->日本->香港->玩具鋪
有問題可能要寄日本再返黎
有錯請指正

4.咁我想訂可以去邊度訂?
大家去返第一個post 頭post 寫左

其實係因為爆字數

5. 咁買完點擺Figure 好?
屋企有位 整個展示盒玩下先
(大陸) 淘寶 ( 唔想用大陸野, 可以無視)
特別訂造- 移不動
可以SD 圖整特定的 仲有雕刻 有燈

信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門

無錢(買完無錢...)
開門式書櫃..
新增問題
6.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)
綜合左各位意見同埋我網上google研究之後, 有以下幾點需要留意:
PVC Figure本身就會劣化(出油)..
(原文:GOOD SMILE SHANGHAI官方微博)
而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 通唔通風

唔Hi係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕
普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光
-避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里
得閒開黎睇睇先

嘩, 放出黎會咁樣樣
咁我唔開盒咪得
如果你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期 " 密封 " 保存（盡量不要一直關在盒子里）
通埋 加速劣化原因(通唔通風)
即是話唔開都會GG...

暫時只係諗到咁多

有咩正figure 不妨post 黎睇睇

歡迎大家討論Figure

自己最近訂左的 :

得一隻 獻醜支持

留名

新po留名

等拎貨 第一隻惠figure

新po留名

歡迎鐘意玩可脫嘅巴打加入

想問下amiami訂果啲係咪代版黎

新post 留名

15周年隻小櫻睇怕都delate多
有冇巴打有訂？

新帖留名

貼返隻1:1等身大鎮下樓 (有生之年系列)

5月發售的姬柊雪菜，在日本已經上市(台灣還沒到)

但是我已經看到日本玩家針對該模型發出心得

只能用"哀鴻遍野"來形容， 根本看不到正面評價

レジンキャスト塗装済完成品 ストライク・ザ・ブラッド「姫柊 雪菜」
受害最嚴重應該是斷腿

PULCHRA這就廠好老實講就算對角色幾有愛都唔會掂，插水插到半價都唔會掂

呢間廠之前出的

估唔到開到2

btw

召喚各路抖M

想問大家會唔會用代購/代運？
我有個figure好想買
但係係美國的
佢就全球送運
不過我睇過送黎香港要成差唔多70美金
想問咁多位有無邊間良心代購/代運介紹

附link參考

係
估唔到有機會有2

70美金

new post lm

淨係運費咋

對眼
無左靈魂，不買了

display相都影得唔好睇

出貨
Good Smile Company「加藤惠」JAN：4571368442901

15/6(四）

終於有

6月->9月

發覺好多figure都係下年2月出
我訂左既p5杏 gsc saber 詩羽泳裝都係

推

九州買figure 貴第二到咁多

幾好呀 依家慢慢儲定錢
Btw睇黎惠嘅figure個訂價都係咁上下
聽日去訂lu

到二月你發覺要一口氣找曬啲數你就肉痛到不得了

利申 一半以上單集中曬六七八月

Wf得百5個，排都廢事

官網海外得1百

無地方放先係問題

呢個訂價正常D
之前見開1400 1300
真係

我都估會遲，但都唔洗一黎就3個月啊

開價1400咁痴線

最遲既我見過
1月->4月->7月->9月

收工去訂埋佢先,

Rich

2月既事到時先算

你不如去潮流台問下可能會有人答到你

Thx巴打

唔知有無機會原價買到

可以答你
一定無可能原價

除非你可以親身去現場買 另計

現場都未必買到

9月第一次去日本 去東京
從未買過figure, 雖然一直心思思想買，但又嫌麻煩
但今次一去應該，呢個心理關口應該失守

留名睇買錯比人丁過既figure

啱你個死基佬

呢款2p色咁搶手?
之前原版果隻色都唔覺咁熱門

呢隻限量

認真
我搵紫外光燈照j過既紙巾
唔見有發光
有d懷疑個傳聞
定係我精子有問題

但我見過有節目
照酒店床單
發現另一個世界

gordon namsey
佢照完成個地下同牆同床都係精
最尾入睡袋訓

必訂！

訂左

啱啱先睇到#
聽日出糧去訂

有無巴打同我一樣
6-9月銀包出現肝硬化症狀

我邊忽基，我咁正氣

咁癲
其實係唔係真係會發光 想照下

紫外光燈用黎照螢光劑同埋銀紙果D 架喎
正常精虫點會有螢光劑

上網搵完黎
體液係會螢光
不過應該係我支野光譜唔夠闊先照唔到
睇完想買枝照到體液既
係淘寶search極都搵唔到關鍵字

原來呢種係叫黑光燈

黑光燈應該係剩出紫外光
而普通紫外線燈會出可見光同紫外光
紫外光既光譜無乜分別
照出黎應該差不多
只係用黑光燈個螢光反應會易睇d

同埋我見到有篇文實驗
用可見光入面既藍紫色
就可以excite到堆精變紅色
唔洗用紫外光

又見d人話精放耐左乾左
會變到好似正常螢光劑咁
比堆精搞到我

咁都中獎既話可以買六合彩

有冇人係taobao 訂過figure? 呢隻490人仔好吸引

造工好似麻麻地

我係淘寶訂左幾隻

其實運費大概幾錢？50內ok 嗎 ?

佢上隻未睇實物隻色已經覺得好淡，呢隻好似好睇d 應該唔差掛

咩角色嚟?

少女前線 fal

2 30 蚊運費

thx 諗緊買唔買

睇你果盒野 幾KG
有D 集運會計體積重

有時都幾慶幸自己唔係深度艦娘 IMAS 同LOVELIVE愛好者
D FIGURE出極都唔停
仲要隻隻都係大廠 造工幾好

想問下巴打有冇見過香港有上年訂果隻魔法少女智乃有貨？
果陣冇訂好後悔依家又好難買返

FB有人放
1400-1600

聽講香港代理未發貨

呢個價有啲貴，當然到最尾買唔到嘅都要焗住食貴

淘寶買會唔會多伏？我平時都係訂咗先所以未試過係淘寶買

呢隻有正式代理架咩

貴就一定架啦鬼叫自己無訂
我情願比多少少都唔淘寶
買個安心

你識分邊間好就得

啱嘅真係鬼叫自己冇訂，唉睇多幾間先

btw新手留名

惠

啱啱訂咗

見到amiami好似有

我都訂咗

仆街唔記得加密

個group 咩名

有人想知再講

有幾個

香港PVC(動漫人物)Figure 交易區

啱啱撳咗amiami12800

900幾

仲要運費嘅

幾錢?

無玩 但中左箭

bid野個間miss左隻平野添

+1

留名學野
btw,可唔可以俾d意見我製造多d空間出黎擺多d figure

之前冇訂到呢隻
利申:一樣無玩

今次補返數囉 唔知幾錢呢

巴打介紹過封門膠紙 好似好覺眼
諗緊痴唔痴好
定係我買錯左

+2
希望佢唔好要等成年先出

@F123456789PK

有興趣+1

amiami運費咁貴成5600yen咩料
個fb group仲未入到

開訂了13704yen 要成千蚊

睇下香港開訂幾錢先，下年2月先出

訂左A+黑貞 希望遲d有廠出靈3果樣

DHL?
早排運左兩隻saber 加4 盒figma, 7000羊
箱野800x400x400MM 大

係呀，係咪痴線架一盒咋喎
我之前運盒alter八神疾風都係三千幾yen

個箱好大, 我之前都買過隻ATLER 奈葉, 重2KG, 包裝大, 計體積重8KGS

計體積重真係

最後運費幾多

計返同香港買差唔多
你FB有無相同註冊夠一年未？
未夠佢唔so你

我ac應該有超過10年
不過privacy set到好高

都唔明係dhl報個價定amiami再食多你浸水
盒疾風都好大盒，分分鐘大過盒智乃

依家都係hold緊個payment,如果入到group揾到佢條友放先cancel

點解唔用sal 平好多

FREEing 1/4 MOMO 全新行版
有無巴打要
今個月就快破產

sal係咪送勁耐

巴打唔介意就add我
我加你入去

巴打之前post果個offer係唔度，如果仲未放就ok呀
tg?

我唔確定係唔係到
不過都有其他人放

shit, 有冇人夾份, 我想要隻細

全要好抵 平過我買

係...等我上星期仲係日本拎隻返黎

原價賣 ？
諗住過幾日去買

係啊
已經有巴打要咗了
唔該哂

我用開sal 10日左右會到 大大盒箱都係3000幾羊

咁我試下轉返再等報過價先 thx

景品係五月訂應該無事掛

sal 夜晚派唔派件？

郵局時間 我經常都要放假先去郵局拎

無車咁sal 唔啱我

返工咪拎唔到
攞果個係咪一定要本人

dhl太貴 我上去郵局拎算
有幾次買得多都要分二次去拎

派唔到 會入張卡去你信箱 自己去拎，搵人拎都得 要帶張卡

想問問元氣殿堂有無伏?
Fate/kaleid liner プリズマ☆イリヤ ツヴァイヘルツ！イリヤ ビーストstyle -snow white- 想買呢隻

呢間除左價錢貴D 之外
無聽過咩伏

通常我會同樓下保安講叫佢代收
不過我係dhl
郵局唔知得唔得

thanks

郵政件好似要上到門口, 一係郵局

dhl真係未用過
上次比我簡要差唔多一萬羊 ems都係5000
比佢嚇到唔敢用

有無巴打會入手

10000 羊？ 你箱野勁大？
我最重係運隻 31" MON, 先係8000羊

玩過第一隻好正
等咗喱隻好耐 一定會買

吓仲貴過ems

係好大盒，6隻figure
唔知佢點計 但係ems唔係不嬲平過dhl咩

覺得下半身比例有啲怪
個patpat同隻腳大左少少

btw深崎又幫依個角色畫多張圖，
ver3出硬

圖

好奇想問下依隻figure 黎自邊套作品？覺得幾靚

平時睇啲代購印象中都係ems最貴其次係dhl,不過可能買野種類唔同掛

Tony 大師都唔識

想入隻恥物但係屋企有啲難放出黎
屋企都有隻有露嘅不過動作唔意淫
意淫嘅感覺相比有啲差距咁

大個仔

唔洗怕 你有d咩野屋企人未見過
買左就係要放出黎

邊隻

深崎x skytube 淨係收佢同9月隻悠月
唔cast off 佢重正

好正 好想要
但唔會買

拿，正常大波嘅我又唔care放出黎，屋企人都應該唔太介意
不過我鍾意個隻蘿莉黎

orchidseed 国天妙

呢類真係唔敢擺

不過好正

放隻大波恥物最多話你鹹濕
放隻蘿莉可能會俾人話變態

呢隻正D
利申:訂左

大得濟無美感

貧乳才是皇道

圖+1 呢隻好正唔知幾錢

遲左入坑 無得訂
無玩開
但睇完好想入手呢隻
其實點樣為之搶現貨
係咪就算去信和啲鋪都一定會賣貴好多

去返信和個啲買都ok
夠貨就唔會點炒
你預貴一百幾十啦

係阿咪阿咪訂左 做緊1萬2千幾羊

點解唔訂特典版

Amiami特典係咩

]amiami特典好似係掛畫日文麻麻地
無地方掛 所以選擇平3000羊好D

屋企得蘿莉figure，不過係正常向

我屋企人話我成日買垃圾我都無理
恥物照放 有埋抱枕攬住訓
真係好毒

轉返sal運費變咗二千幾yen
dhl咁鬼貴
不過已揾到人放所以wfc

amiami落左單 取消 會黑名單

咪開過個囉反正個ac都係新開

我屋企
阿爸: 衰仔 不過有眼光
阿媽: 邊度靚

想用 和服saber 換 壽屋隻迷X連特
有無巴打有興趣

唔好換, 兩隻都要

早排有個月得2000羊野要結算, 但運費又2000
唔比錢無理到佢, 佢淨係取消左張單

琴日係amiami見到隻Item B Box B 11xxx

想要後面個隻多d

大陸figure都開訂
12400羊
好似淘寶平D

代理917😱

正常向蘿莉>可愛
淫pose蘿莉>呃…

仲可愛！

Mytheos 有出日版

射呀射 射它吧

喺老秋jungle搵到，14500円

依家先係新宿出發老秋 出事

掛畫好正真係有啲想訂amiami版

下次去大阪
有無地方多figure睇買 好似老秋咁
如果大阪少地方 又要坐新幹線過東京一來一回

咪難波日本橋果頭

呢啲變態野我都係自己收埋睇

都話有人會話變態架啦

坐東海道去東京睇FIGURE 咁有米

日文都有得你叫hentai啦

今次四個人去 有一個未去過東京 到時再諗下去唔去

搭內陸抵過啦
新幹線係等用jr pass瘋狂搭

除非去成兩個禮拜
如果唔係得幾日要玩哂大阪東京 兩面都會唔夠時間

打算去十日
諗住買jrpass出年一月先出發

如果係我我唔會兩邊走 得十日, 一個關西都未必夠玩

不過大阪得日本橋叫做多D毒野睇
但對比起老秋真係小巫見大巫

上年去左10日秋葉原，去大阪其實係煙幕黎

係mandarake 行完8樓 感覺上好似無咩啱心水

賊船隻維拉開858

去左老v未

想問下大家點睇黎緊呢隻馬沙同埋卡米那？因為未玩過FIGURE。唔知佢地係咩廠 卡米拿好似叫EMONTOYS但我見頭版好似無講？

EMONTOYS 新廠黎 唔知造工點
馬沙就Megahouse 應該OK
但我上EMONTOYS 官網又發現目標

邊間黎
利申最後係amiami執左須美

馮寶寶

你真識食

羨慕你有咁既老豆

支那的野真係好撚煩
知自己D野唔入流 借日本個名打入世界市場

恭喜買到心頭好
話說係咪全新？

馮寶寶其實係咩角色黎

上面有寫
一套叫一人之下既中國漫畫既角色
騰訊出資做左動畫買埋電視台時段係日本播

原來有套咁既野, 仲以為一人之下係間制作公司黎

仲以為係香港嗰個馮寶寶萌化

最近愈黎愈多依啲蝗製動畫
好撚垃圾

我都以為係香港馮寶寶咁癲

有無巴打知邊到仲有呢隻

Amazon

我問店員，佢話喺

話說GSC 加藤惠過左預定
想問下現貨會係日本出貨幾時會到HK 有現貨搶
都仲可以追加預定
呢兩間好唔好

電玩男の里屋 呢間可以pass

你地多數買行版定日版？

冇所謂

隻星光魔女好正啊
之前諗左好耐最後唔訂
但家陣現貨價又ok 又心郁郁

邊個平揀邊個

兩者跟本無分別 而且行版會早啲到貨

補補圖先 昨日老秋amiami買
個人覺得比較多野睇係睇黑色m字頭個棟 jungle amiami
會館好多卡牌睇 壽屋無咩野既

康娜幾時先會出figure
自己整左隻康娜 但係唔係好似

執左執

哎 仲有野

有冇巴打買左呢隻

nao

我第一隻買就係冬月白色
真係件衫好係好靚
都打算買呢隻
但唔知值唔值得俾多幾千円要特典
唔要特典其實係咪應該係香港訂算

邊度平邊度買 香港有時會平d

原來冇分別

但通常我見日版會貴啲

因為日版要坐多幾次船或者飛機

特典版 香港都有得訂

amiami限定有人幫你訂 條友都應該係去番amiami個網買架姐？
咁佢食多層水都係貴過你自己直接訂

奈葉

有冇巴打買咗詩羽學姐隻景品

其實我想請教下
掛畫呢類特典將來想賣出去有無好啲既價呢

好似話造工幾好

唔該哂巴打
有個學姐黨fd訂咗叫我幫佢拎

行版惠會唔會聽日到到貨呢

唔係15號先出荷

想問下你地平時點樣清理PVC
係咪就咁落凍清水洗然後自然風乾？
等緊今個星期出貨果隻性淫惠

洗完 抹乾佢
吹一陣先擺返入櫃

好似聽開gsc eriri泳衣訂

呢系列真係又平又正對腳都夠玩一世

睇到對腳都扯扯地

第3張

仆街
路人女主和服又未訂
泳衣又未訂

色水正過學姐果隻

泳衣嘅話我等緊呢隻

最期待呢隻

⼂
訂咗呢隻
荷包硬化症候群

禮服果隻100% 要訂

其實而家係不嬲訂好過買現貨
正常應該現貨價四會升唔會跌掛

係咪真係可以直接攞水沖

印象中多貨嘅話就會跌 少貨就炒高個價
好似係
不過我為咗唔去食現貨炒價已經習慣咗去訂
起碼可以確保有貨先 唔洗周圍搵現貨

我覺得無對鞋會更好

唔係呀, 已經好正
訂硬

但睇睇下塊面好似差d

呢隻幾時有得訂, 超正
到時拍埋隻黑SABER 到一流

我都想佢快d出

我係 跟住風乾 有d陰濕位要抹乾佢

訂左第一隻又想訂第二隻
我覺得自己好次入左個大坑

我係唔洗，用風筒吹走d 塵抹2下算

我係土人同景品先洗，因為放外面 好多塵

我全部入哂箱/櫃所以未洗過，亦好怕打理

痴線隻英莉莉有個水泡咁好
點解我大學姐咩都無得頂帽

隻英梨梨 排到出年5月
但價錢(9,722日圓 +消費稅)好鬼吸引

5 月

隻隻拎黎洗重要抹乾吹乾真係用足一日la

我拎cyber clean痴走啲塵就算 都要成3個鐘

痴實果啲用濕布抹走

反正全部外露唔係密封跟本唔會清得曬

就算擺玻璃箱唔係完全密封一樣有塵

等惠

原來都有人買

點會無人買
呢隻之前有個project籌期夠錢先出figure
同呢緊果隻少司命一樣

買全部都買
大把時間回氣

本來都想訂

崩成咁……

訂果陣只係得官圖睇
無實物睇
好難知崩唔崩

睇過張圖
呢隻上色係成班大媽係度逐隻上色

ok啦

對眼真係

睇黎惠果隻泳衣都係應該出年先有

面相好似影得靚個blog

公平咩

想問吓呢隻景品有無巴打喺香港有見過
官網話五月尾出，但係呢兩個星期行信和都唔覺眼
唔該哂

訂呢set定泳裝好？

why not both

跟BD封面整嘅仲有呢隻

全部同我包起佢
我決定掉緊D 飛機模型收晒佢地

賊船價608蚊好抵屌

買 全部都買

邊隻？

路人女主個figure坑真係特別深

鬼叫gsc有份出錢

所以我淨係收和服算
15號果隻咁岩訂左廢事曬

救命啊
唔好再出啦
無位啦

Amazon JP
買野係咪樂郵最抵

有錢賺會唔會唔賺

仆街
佢出我又忍唔住買

嗚呀

唔知現貨幾錢呢

我日版訂好似780定880
現貨我諗加多100啦

780,日版都唔洗咁貴啦做左水魚喎

780
我米青訂650咋喎

日版840
不過我係近派先訂 預左貴啲

想後追

依隻炒唔炒得起啊

就算炒起都未必要8舊啦

唉不要再說了
我新手黎
真係想要 遲啲唔係香港無得搶現貨 索性訂左先

學姐同eriri都炒起左

係香港衝ed現不如上amazon果d買
唔熟鋪既行到暈都未必搵到

我估惠會炒得勁d

岩岩上amazon見到有原價惠

應該有人棄單，即刻叫個fd買

7百多啲啲連運費

早買早享受

其實我都係第八集之後正式變惠黨 順手入坑 訂左第一隻figure
我諗應該有人同我一樣

:
我平時去開三X九訂

尋日出去攞洛克人
順手訂埋赫蘿bb
仲有妹妹同黑貞德土人

妹妹同黑貞德土人仲未截止

無入玩具台一排
竟然有咁詳細嘅膠人post

上面隻惠我都訂咗
知唔知幾時出貨？

聽日

我米青訂
希望快啲有得攞

騾仔圖召喚

最抵係Amazon Global
如果佢有做應該60內運到門口
而加用Citibank仲減1000羊等於免運咁濟

集運我用開shipbao $20磅，好在計實重

Amazon Global運費去到咁平?
之前試過幾次都係一隻百幾蚊
雖然佢有做既款式小到仆街
不過印象中佢會免稅所以會平過其它網小小

集運既話間間都差不多2X蚊一磅差唔遠
出名果幾間好似都唔計體積重同速度差不多
最重要都係睇邊間有自提點近自己屋企
有乜好討論

figure 運費1000yen 到
但預定唔知點解有d 會貴d , 試過有d 要2xxx yen

有故？

孤仔有得訂

想問下香港有無呢d比相佢整隻公仔出黎？
要幾耐同幾錢？

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【照片定制浪漫生日礼物结婚创意毕业情侣父亲节送爸爸男女生朋友小】￥x2DWGYEatY￥

竟然仲未？以為佢地係早過日本截

有冇巴打要豪華版 只開過一次盒 冇玩過
1300有冇人要

等gsc小櫻等到傻

唔知惠到未 等緊衝現

豪華版？

等巴打報告

兩個版都delay

冇乜料到

訂貨拎得

等緊惠現貨

聽日拎

無sms 既

有無人買 我想放

amazon 啲中古有無精架

當然無人買 巴打想放幾錢？

Mk 精品 $698, 已衝

收工啦 即刻衝出去

五月720

真係炒唔起

1樓現貨已加到718
利申岩岩拎左訂貨

有冇人買左影黎睇下

間左698即衝
愈遲愈貴，孤注冇現貨

啱啱收到SMS

清ho ball

電擊社隻

電擊社隻貞德 上色好似幾ok

衝現無後悔到

真係整得唔錯

米青仲未搵我嘅

你地買呢個惠
會唔會買埋學姐同err
見係同一set

惠有4隻等緊,養唔起其他

淨係買惠都夠 數下仲有咩未出
GSC 泳衣 禮服 各1隻
Max Factory 1隻
雙翼社1隻

兔女郎就玩唔起

又多左野睇

訂figure真係睇廠D往績
大廠少意外
見過朋友中過大伏
所以淨玩figma
figure都係睇朋友果D算

又一間可以唔洗理
下個post 可以加返落去提醒大家

如果呢幅都出Figure就真係破產

乜連登咁多人玩 Figure

依家已經破產了

破左產+就快無位擺 今鋪仆街

買左放係到 好驚比女友屌

屌你你夜晚咪狠狠屌返佢

gsc個隻學姐個樣做得麻麻，
買一set建議等maxfactory個3隻

新人留名

想收番呢隻學姐
有冇巴打知邊度仲有 唔想上amazon食炒價買
一陣去拎埋惠 遲下再收埋英梨梨就一set
[img]

我而家有惠同eriri 三缺一
如果學姐再販既話會訂返隻嘅，咁崩都炒起有d返智

邊度崩

利申: 三隻都有

呢隻唔知到時有冇行貨？

面

唔POST唔知有 只見過白模

深精現貨惠已經798

啱啱拎完貨

摸落去幾舒服

個底座擺耐咗多塵就慘

我元朗米清訂仲未叫我攞

我都覺

買展示盒

好彩唔好恵既呢個姿勢

一定

有幾間開咗訂

好似幾正

等緊靚價

電擊屋同amiami限定發售
應該唔會有行版呱
即係萬8羊
精品都極速開埋訂，16xx

去amiami 訂算, DHL 一定唔駛4舊

妖, 連埋支旗成38CM, 太高放唔入櫃

有無巴打打算一齊夾ORDER係AMIAMI訂隻白貞德

手痕訂左

幾多錢

18,360 YEN加運費
真正幾多運費要到時先知
同埋個YEN係收下年6月個匯率

有冇人訂埋黑貞德 2隻都好似1/7黎，放埋一齊不得了

ME,
已留左位比佢地

諗到都覺得好撚正 想訂又想睇下其他廠會唔會出

唔好諗了
ALTER話會出黑J 靈一VER.
唔知邊間又話會出白J 靈三VER.
呢2間都一齊出 靈二 VER.岩岩好一對

梗係等用 Max factory 戶田聰 果隻白貞配黑貞喇

呢隻應該配Flare 果隻白貞
姿勢好似差唔多

我知你講邊隻，個灰模出左好耐但一直未有消息

我反而唔好之前出果隻校服同泳衣姿勢
唔鍾意惠咁樣show身材 (學姐就話啫
而且塊面整得崩
所以兩隻都冇買

FLARE出既野好一般

有個日本人整過, 可惜係GK

最後決定等
反正下年先出，到時靚買現

日版only 可能好少現

見到有人話Alter 有隻柔膚技術係咩黎 ？

Alter 質素幾高，黑貞我等佢

呢隻最唔滿意係個下身做到好粗咁, 唔啱口味

所以學姐我一隻都無興趣

可能係條裙嘅問題

個間應該係AMAKUNI

有無人知呢隻仲可以係邊到買

日日祈禱等再販啦
雨林24xxx香港揾到都唔方平
上兩個月煙屎見到1400第二次去就無咗

1400咁誇張

睇完最新一集路人女主
對err失去興趣

最有興趣都係惠

根本係倫也自己做成
如果佢有伊織咁既能力就唔會攪成咁

想問下禁多位巴打,小弟睇中左隻figure

但係小弟第一次買,見到得依間有,想問下依間野信唔信得過

呢間有做中古又有做外國代理貨，唔咪玩開唔建議。 呢隻Saber都幾多師兄放，上谷收返隻全新行貨應該都唔貴

呢隻好似fb group 間中有人放

前兩日都見到有人放

我放 只開過盒冇玩過 有冇興趣

報16XX
我都知有D貴,但係鐘意冇計
我最怕係買到假野姐其實

上谷徵好過 間中都有千5到路過

我自己係369買開
除咗偏貴其他都可以放心

上谷搵啦 好多人放又平幾舊

白色

玩唔起

1300要唔要 只開過一次盒

好正

睇落正過學姐

好想買

有無人會係淘寶買
有邊間信得過

我

有無名 見到有d對返港紙係平d

因為大陸有D 會有代理 而香港得日版無代理 好似係
係幾間唔同既度訂左野

上完色正好多

taobao 買現貨冇野
訂野兩次都中伏，個customer service又係廢到爆，hea 完你完全唔跟進
講起就嬲

識分邊間正常既話其實無咩野既

係米精見到恵係燈箱到好靚
靚過官方相

想訂呢隻，amiami突然開返pre-order，我見7月先有貨，但我8月去東京
唔知依定訂好定到時去秋葉原搵好

補充：成44cm高，amiami運費一定好撚貴

陣間再延到9月就正

有冇巴打係AMIAMI買過1/7膠
之前都係買開細野,今次想買隻貞德
想估計下個運費幾多到

新廠

睇你揀用咩運，sal既話應該2000yen搞得掂掛

請問運費大約幾多？
有冇經驗？

點解唔去amazon訂，已經list 曬價錢有平有貴運

黑絲

amazon 扣左稅+運費 都唔駛 22800 羊

謝謝，請問係jp嗎？

搵到了，謝謝

唔要都應句no la 痴撚線

amiami再開訂好似無折
一開始訂就多數會有10~20%off
咁樣訂先化算

無訂到就留意現貨算喇

炒得咁開心吖嗱

塊面怪怪地[sosad
]照買

角川上次隻雷姆塗裝咁多問題，
雖然依次個做型幾正，但都係等Alter個隻算

本來想等alter果隻果陣諗緊訂唔訂gsc,後尾見佢太耐影都冇訂gsc果隻算，連埋隻ram

有無巴打試過係amiami cut單

只睇圖既話 呢隻都OK

有，一係唔俾錢一係係faq 同佢講cancel

呢隻個樣我覺得冇gsc果隻咁靚

即係contact us 個到sd email同佢講 ？
大約要點講法 定直接了當話sorry cancel就得

係，要入埋單number咁，但其實你一路唔俾錢佢都會自動cancel

re剩係出雷姆
EMT出得一隻
係唔係要第二季先肯出 有生之年系列

訂做呢d係味淘寶最平？
訂一個30x25x30cm 連燈+鏡既盒，400蚊人仔合唔合理？

如下圖

壽屋果隻？
果隻仲要好嘛嘛

[url]【定订制造高档收藏品玩具兵人偶手办模型带灯镜面亚克力展示盒箱柜】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥QlLeZClOIHY￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

係 不過無買
エミリア係得壽屋果隻

唔係咁好既 我覺得始終講聲有交帶啲

冇話特別鍾意Re0
但見EMT咁耐先得一隻
而雷姆已經打算出咁多隻
唔講真係以為雷姆先係女主

邊個角人氣高咪出邊隻 好正常姐

我，禮貌地cut 單，ok咗
不過我個時仲係pre-order階段，可能因為咁而畀我cut

求如何禮貌地
利申我都仲係pre-order

哂個冧再話please help to cancel my order ...之類嘅咪得

驚比人ban帳 okok thx巴打

唔會嘅，不過佢會提你如果成日cancel會列入黑名單咁囉，但ac可以再開嘅啫

見炒起左就再販

正

有冇人拎左無名bb

有無巴訂左學姐 霞之丘詩羽 泳裝ver
依家又想唔要嫁 心思思想買番隻

AMIAMI仲有得訂

巴打有無用開amiami?未爬曬文有少少問題
1.大多用咩shipping method?我唔急既 平就得
2.有人話頭幾次買唔用得credit card 是唔是堅？我自己就見到有credit card個option
3. Amiami 品質應該無問題嫁可？

1. 用最平果個
2.可以用
3.基本上佢都係問廠方拎貨 品質得唔得唔到佢話事

無名唔係下個月同再下個月先出？

Shipping 我見佢有幾個 但無寫價錢
去到有頁應該係埋單 見到shipping寫to be determined
咁我點知邊個最平

郵費要睇件貨實際重量
如果計體積重
就開心死

落單果陣求其就得
到比錢果陣你可以再改附款方法 地址 同運送方法
一般SAL最平(雖然都唔平)

睇個條款pre order 估唔到
咁如果我噤左落去place order 會唔會扣左我錢
Btw 如果我用dbs compass visa簽 有無巴打知visa,dbs 係咪要收手續費？

唔好意思 咁多野問

不如我介紹你去Taobao訂
再運返香港
應該仲平

淘寶買figure 又唔知佢會唔會俾隻假野我
感覺好危險咁
如果有d信譽好d既 求介紹

見精品到左,但搵唔到實物睇

PLACE ORDER 唔好即係扣數, 會係到貨個陣計好晒運費俾你睇, 你再揀俾錢方式先再扣
AMIAMI第1次買野好似一定要PAYPAL, 不過你淨買一件運費唔抵

淘寶有正貨, 但一般到貨比較慢, 有啲廠可能會係大陸代理版
同埋佢地好似係用電話SMS通知, 你無大陸號碼會比較麻煩

最主要睇你識唔識分邊間正常既姐
同佢岩傾包埋你郵都得

Figure咁大舊會唔會運到黎個盒爛哂
試過買野鋼盒包裝
佢都可以幫我撞到個鋼盒凹哂
不過入面既內容物就真係未試過撞到爛

寄順豐會好D
寄其他就難講
試過寄到黎件野碎晒
順豐暫時就未試過

會唔會係咁
介紹俾人果D 通常自己買過 無野正常先同人講

唔關鋪頭事 係睇運輸
有時店主都好無奈
所以貴重野 店主都會發順豐 貴係貴D
但係相對保險少少

轉貼

呢隻硬係覺得怪怪地咁

角度限定，淨係可以睇側面

想睇胖次

痴線架

用返三鳩原畫
要BUY了

山寨FEEL

唔記得左佢添

amazon d 圖好靚

可以合體

可唔可以唔好咁

cls ar

學姐黨唔係唔訂下話

哩個pose好撚正

美柑同古手川
出齊一套不是夢

講左會出齊一套
買買買

頂多咪出埋Eriri
出海同美智留都應該冇乜機會出

巴打點睇freeling 啲兔女郎ver figure?

要組一張完整既沙發
梗係要出埋中間隻Eriri 喇

我覺得好正，如果可以脫就更好

買買買

一定要買

真點究極無錢+無位了

好彩只係要惠，唔儲戰隊

same

已訂

如果想係官網訂figure再集運落黎 有冇集運推介

戰隊撚表

真戰隊

不如出一套三隻加特典算數吧

cls

搶錢大計

食錢食到

睇埋張插圖真係差啲忍唔到

唔想係香港食水魚價🙇🏻🙇🏻

如果新野你係香港訂返同你係日本自己訂計埋個運費同手續費其實唔差得多

你從落坑果一刻巳經係一條水魚。。
況且香港代理版正常都比日版平

成班人做水魚買舊膠返黎都唔知做乜

丁

學姐好似係Alphamax 製作同銷售
定價可能有驚喜

因為想訂生日雷姆 而香港訂既無邊間有跟特典
有跟特典既變左本身佢送都要再收你兩三百
所以最後想自己訂

如果一定要官網訂嘅可以試下tenso japan嘅，轉送黎講應該算平，寄去日本地址再寄香港，不過要用證件去認證你係本人先比用呢啲轉送服務

唔該你先 集運都有用開 不過驚佢地好暴力 唔知有冇巴打用過邊間係ok

好過啲女買啲牛皮羊皮掛係個身到出街

本身都唔諗住訂 恵， 但而家咁都係訂晒佢

Tenso或者fromjapan依類日本網
如果用ems可以痴線到紙皮箱都無傷痕
用返d濕鳩自提點集運既會平一半
運送預紙皮箱會撞到小小凹
不過日本野保護做得幾好
內容物個盒通常都唔會撞凹

試下先 唔該巴打

點解隻沙霧sweet ver原價成萬六yen咁貴嘅

角川 最近係咁推FIGURE

又有

七月新番

有錢唔通唔賺

不過唔知原型師人工幾多

岩岩見到娜X屋開2180
點解咁多傻仔上當

呢隻我有興趣 等下年既野都係唔訂

有普通同特典版兩種

屌，今日去精品拎左隻朝田詩乃番黎，把槍根本就放唔到上手，佢係咪比左隻殘缺品我

HJ online shop只收日本信用卡？

無見到架仔有咁嘅包膠喎
不過利申:Aquamarine永不錄用

等精品開訂好過啦（應該開）
369 好似開千6?

好想訂 而家去信和訂野係唔係同以前一樣要出去比錢拎張單

有無鋪頭可以網上比錢
仲埋精品係咪信和上2層電梯第一間
369又係咩黎
5年無出過信和SORRY

米青係2樓第一間
369係3樓上電梯左手面第一間

有冇巴打見過呢隻有開訂，佢又係啲官網限定受注黎揾過幾間都唔見有得訂

康娜改良版 對角頭飾爛左 月底先整好
整埋就完美

咁有心機

想買隻兔女郎 夢夢
理智與感情掙札緊

咁睇黎得佢有

我果隻日本送緊過黎 你有性趣可以原價出

369係唔係孤注

買啦，靚到咁

Thanks u
得閒去睇下實物有幾大先
要既係到通知你

唔係，孤注一扭另一間
fb講訂乜再比戶口過數

太大隻 要清曬成個櫃d野先得

我見孤注 鹿島開1480
想問下邊間到貨快D

比巴打你參考下大細

唔該曬 返去 篤高d土人盒睇下先

要唔要闇 不過開過盒
想脫兔女朗坑
個櫃唔夠位

隻和服惠黏土人好得意

有無巴打對上面d figure有性趣 中古品 無位想平放

莉法

未上色都有得開訂

個原型ok嘅應該冇問題嘅，係驚佢舊雲唔知點上色

拎番去換唔換到？

我由year1就同自己講
今年買佢做生日禮物畀自己
講到而家大學都畢咗業
佢都未出

IS
印象中連小說都冇繼續出

唔係腰斬左咩

除左插畫人設有咩可取

點解同一件貨369會貴過孤仔兩三百蚊
係唔係會快d到

比人斬左
之後去第2間公司換左第二個插畫 好似幾7

應該係呃水魚 當你真係快一兩日 貴二三百斬唔抵啦

出隻膠都延期幾年

咁xx屋咪快過小明

摸落去無點

過兩日去返孤仔訂鹿島

足など一部の肌部分は、AMAKUNI開発の特殊製法「Smooth Skin」加工によりフィギュアらしからぬ“すべすべの手触り”を実現！ なめらかお肌の鹿島の手触り、ぜひ直接お手にとってお確かめください。

可以瘋狂摸對腳

不過平時啲膠人怕污糟基本上隻隻都係只可遠觀不可褻玩

開盒 摸一下
入櫃 完
唔會再點郁動

得閒摸兩摸 神仙都企唔穩

電隻景品香港到左貨未

湯音師兄識貨

黑貓 莉法點計

黑魔女
點計

黑貓 保養得算ok
莉法 個外箱膠片甩甩地 係秋葉原買返黎都係中古品 睇下介唔介意
兩隻加埋500蚊

黑魔女支棍爛左 已經用aa膠痴返 可以返去補圖
如果ok就 200蚊

屌那星，裝完隻手係把槍下面

想放左佢 但有瑕疵 一買番黎就係咁 只係開左一次望完就擺番入盒 無拎過出黎擺

睇下有冇好心人收留

巴打 我有興趣 可以點同你傾

想放壽屋POKEMON賽莉娜孤仔訂單
有冇人有興趣

TG: Magickarp

留電話?

我無TG TWITTER就有

岩岩開左個TG
巴打得閒就PM ADD我傾
@HikikomoRin

想問下GSC加藤惠figure仲有冇現貨

fb group搵到都係700樓下
阿勇698

manga shop買好唔好

太子間？
你唔嫌貴咪買

印象中果間d價都幾貴下

周圍冇

信得過？

開個臨時Email 先拎到聯絡先 okay?

thx
巴打
買左啦

我有tg喇 HikikomoRin

純分享

完成唔啱位既

有沒全身相睇下

真係完全唔岩位，過唔到自己果關

米鋪巴隻夢夢 計埋運大概要幾錢

都靚女啦 放出黎都唔覺眼啦

如果係老翻玩具浸熱水就ok
正版膠就唔知得唔得

Send左email 比 goodsmile
佢叫我拍片比佢睇

你買左日版 ？

今日岩岩送到黎
連運費20920羊
睇下岩唔岩
岩就收7算

好正呀

咁既情況其實同米精換貨得唔得？或退錢

試吓跟佢拗唔拗得入去？

係唔係alter出
如果係既話 可以試下拗 唔係太用力
但係a社好多武器都要拗先入到

諗諗先 唔該米鋪巴

清潔就和味喇

唔知，我星期六先得閒拎過去
心急，所以問左good smile 先

差咁遠距離，驚整斷喎

你跟條片正面影黎睇吓我地先比較到爭幾遠，
你D相角度唔清楚透視變形又大，
廠商叫你拍片同時係想睇清楚你點裝著，有冇操作錯誤，
你跟鬼佬條片角度拍，拆頭裝槍跟足說明書步驟，
如果結果係爭好遠冇可能入到，咁佢唔換比你就upload條片上youtube吧
Btw手臂如果連身體一個模出好難錯成咁，你真係中咗＂精品＂

係唔係寫字樓黎
一定係管理級

橫睇掂睇都係實惠張高架床

提子

無錯！！

毒撚見識少
原來係床黎

正呀 屌你
成19000

連官圖D上色都唔多吸引，浪費咗個造型

小弟未買過100%真野，所以唔識分
都冇雷射標籤唔知點分
我見到現時點又有間賣阿爾敏，好想入手，但就咁貼住日版label ，我都唔知信唔信佢好

好，唯有希望艾倫會再販啦

淨係去大舖買咪得囉

依兩隻都有番咁上下歷史, 大鋪冇, 只好恨自己太遲先入坑

amazon啦

咪係 唔amazon就amiami啦

香港買舊野 唔係貴就假
寧願去淘寶

7月18

無訂到 又要衝現

原價幾錢

第一次係駿河屋買膠
估唔到間野運黎果陣剩係用泡泡紙包住
運紙皮箱都無

仲比左張濕鳩請人宣傳
原來日本人工同香港比只係高小小

但係人地樓價同香港唔係差少少

香港想睇figure 係唔係得mk

官方定價12,000 yen

Finally

頂.....

終於有彩模啦
我會訂呢隻，skip aniplex+

係amiami果隻至岩

唔好戸田聡風格,果斷入電擊屋係岩

終於有，買買買！

呢隻唔係amiami 果隻？

amazon 而家要比import tax?

記錯左amiami 果隻個post 添

amiami係型月社長畫既卡面pose
呢隻係max廠，戸田聡風格既唔知乜野怪pose

40000yen買膠

淘寶買 好似無乜日版

你再搵下
係有既

問左8-9成都係代理

有代理咖咩？乜字號？定係老鼠貨？

因為大陸進口日版可能會被海關扣查
好似之前有店家試過
但我識有店家係會有日版既
figure 根本上好多都係中國製造
香港都有代理版
大陸點會無人做代理

係有既 少囉 訂得既多數都係代理版

認得做代理即係獲廠商授權啦？咁呢D［代理版］盒野有冇乜嘢標籤認証？

有 有間叫良笑既標籤

睇你咩牌子
佢好似有幾間代理商

良笑即係good smile?

google過係

買左幾件都係呢間

哇,你張粉紅紙終於有用

次次都用佢囉

巴打有咩問題

淘寶買左

隻野好多刮痕 同有d黑班
問左另一個台仔佢都話好多痕

好耐無做過毒撚，想問下amiami而家買膠係咪pre order放入賺物車你唔結帳第2日會比佢禁走

應該唔係
佢個cart 係跟 browser 而唔係account
你係第二到開返係會唔見cart 有野

今個月二千幾蚊尾數

1比4塊面夠大做出黎真係好好多
唔知會唔會出埋黑肉
美柑，古手川都忍到 黑肉就唔忍了

靚但真係大件

大件都唔係問題,入唔到境

又係,放出黎都

商品名……結城美柑 メイドStyle
スケール……1/7スケール（全高：本体約22cm）
発売時期……2017年12月予定

標準小売価格……13,800円（+税）

正

竟然唔買一套

除左黑絲
btw 經驗所得對黑絲會色移

偷日本仔圖咋 除左對腳仲正

間廠最衰係唔做對鞋可脫 加絲襪 對鞋要連住隻腳
對鞋可以除既話 可以睇埋腳趾
如果對鞋可脫 出幾多買幾多都無問題

睇完你講再望多次幅圖 已經洩洩地

原來有得除
想買美柑呀

但係無祼足睇 遺憾
明明老師D囡囡 腳趾都畫到好撚靚

矢吹d野 全身都正

你班毒撚巧變態牙

套衫做得幾好

大脾

成套出包只愛菈菈

成套剩係對春菜無好感
其他都

除左仲正

啲膚色好似好正咁

一望住張相好似撞邪咁 唔想移開

好想訂埋另下兩隻

有冇人有玩過tsume art，想問下知唔知除左官網訂之外仲有咩方法可以買到

Gogogo 巴打咁有米
不過美柑同古手川 都好似比較多其他選擇

人生太短，出手要更大

無錢無位等佢出黑肉算

800蚊買左

1080

amazon連運都唔洗800

岩岩拆左對腳 放假先拎去洗慢慢整再痴返好佢 慢慢搞夢夢

嘩正
不過咁癲 仲可以痴返埋？

會唔會整唔返落隻腳到

要痴返膠水 如果唔想麻煩既巴打唔好整

有冇CHING可以交流下D開左盒既FIG可以點打理
而家淆到連盒都唔開剩擺係度 驚擺得耐出油又勁癡

唔開盒無通風反而易出油喎

如果唔擺出黎睇，
得閒開下佢影相
而家質素高左 唔易出油

我覺得呢家d 膠應該唔長曬+間中吹塵+唔好太潮濕就得

買個專用展示盒

啲膠放display箱、唔會矖太陽，基本上冇特別打理過，暫時未見出油之類嘅問題

都係避曬,濕,熱
放display盒都係間中開盒通風,放包抽濕包/丸入埋去

有冇巴打有性趣，全新冇開，張玻璃紙仲喺度。個樻太細放唔落
1250

好正 咩廠？

Phat

MUST BUY

唔識影相 柒柒地
但係做出黎效果幾滿意
夢夢好易就除到對絲襪 小闇就難D
小闇有少少缺陷 夢夢較好

嘩屌...
除左之後好撚正呀
巴打咁多隻figure 得閒再影下其他share la

隻尼祿 amiami 21% off ,10920yen only
有無人跟船

覺得好似頭大身細咁 佢其他正啲

呢間野性價比好高，零售價唔算太貴，之前佢出過隻瑞鳳，上網bid，連埋運費大幾4百幾買到

有冇人有興趣 諗住搵日收工去訂

我唔係好多figure
搞到想買埋美柑除佢對絲襪

呢隻角度限定
影官圖條友唔識影
個造型師之前d作品都唔錯

有尼祿的地方就會出現呢位巴打

呢隻正

me 有名你叫

呢隻我都有，除左底座太大，除它都好滿意

差呢隻wo

壽屋狗也不屌

壽屋呢隻有咩問題？

實物一般,上色麻麻,地台好HEA
同埋大家都係1/7,我揀儲GSC果隻

推坑，
尼祿有出DD
入左手未

DD唔玩
個樣已經無左個FEEL
如果佢有原著樣我真係會買

其實DD 個樣點解一定係咁款, 唔同原著

DD 自己廠既風格
正如BLYTHE隻隻都同一個死人樣咁

老V唔會畫太濃妝 要似返原著要搵人畫過妝
連妝帶頭買埋身體都無佢咁貴

上面隻康娜我搵人上妝，都叫做可以接受

個效果幾好

仆街有隻好似成年未開過箱

晨早一貼

native隻咸濕埃島好似唔錯

隔離的大姐姐波很大

怪怪地

前面啲陰半透明

角度問題

大過個保齡球

【シンデレラガールズ】「鷺沢文香 ブライトメモリーズVer.」フィギュア 彩色画像公開！

来週11日より予約開始

低空掠過

信和1樓有間叫m22入面D野堅定流
見到隻gk狂三會有膠盒咁pro
原版好似唔係咁

電梯上一層叫m樓上多層先叫1樓
果間賣假野唔洗睇

我一直都叫一樓
唔該晒巴打

好正 不過唔鍾意油

幾好j

靚

自己噴消光

本子王
塊面唔係好似

figure 擺係外露地方有咩方法可以防蟲

成日係個底座見到啲好撚細粒一粒粒野 微型芝麻咁
唔係臭屁蟲果啲，加上屋企有鹽蛇
應該係啲好撚細既昆蟲屙既屎？

HELP

BTW 唔洗叫我擺入櫃，無位要擺掛牆架上面 定期清理塵清死我

Taobao 買d 展示箱放入去

太大好貴

考慮緊用膠片diy 摭撚住啲figure

我諗應該試下用殺蟲煙霧清一次先再擺返出黎

又有美柑啦 點頂

貴
藝術既野唔可以用金錢去衡量
你果隻1/4 企身
30 cm 內
內先300幾 唔要燈300都唔洗
仲可以自己設計

你係唔係放層架上面？
你可以試下出去返塊L型膠板 加兩塊側面用膠水 痴埋佢 有D鋪頭會幫你整埋 可以睇下要幾錢
但係太高FIGURE就麻煩

#sosad#好
但有排度
好多掛牆架 重要有啲擺滿到突曬出黎

就咁擺玻璃櫃o唔ok 洗唔洗得閒抹下佢咁

冇問題

有冇人有用IKEA隻玻璃櫃 唔密封痴埋乜好

唔係有防塵膠紙賣既咩

買毛條好d, 防塵得黎又有少少透氣

我之前有痴 而家無痴
都係得閒清一清塵算

好好J啊

好彩仲未睇套野

快啲睇
好撚甜最尾個集

你形容下幾樓邊間

550實假啦

希望睇完唔好中毒死

第二季第八集真係無得輸

成季都無得輸

有冇人想收留可愛嘅盾子啊 ，個樻冇位放
冇開過，100%新，玻璃紙仲未拎走
1200，可以議下價
有興趣pm我啦

唔記得放圖

究竟揀邊隻好

點睇都mxf靚啲，不過其實兩隻個樣都有少少怪

我應該買mxf果隻

終於入咗呢隻 心思思咗好耐
見到同訂價比平咗幾舊水就忍唔住

件棉被有冇問題，我果件好大問題

呢隻個盒大到仆街

我呢隻只係油到出小小界，無太大問題
算係好彩

我出界+白色染到藍色+有個指紋 屌你老母

但MXF 果隻個樣怪好多 電擊屋果隻正常好多
好難揀 到時執現貨算

唔明點解整到個樣咁，明明樣以外完美咁濟
電擊屋果隻對比起啲細緻位差勁遠，mxf整條裙旗甲都精細好多

隻眼好似怪怪地
等埋另一隻先

買硬

我想問下goodsmile global訂左唔同月份ge單係咪只計運費一次？我頭一次分月訂，七月有野到依家挣係係email寫我七月訂ge野，亦連埋運費，即係之後八月ge野係咪會free左個運費，有d唔放心，希望巴打們幫解答

唔係一個月計夾埋一次咩

有野delay既話，只會係第一次出貨扣2000yen運

唔識乜水 但似乎雕得幾正
好欣賞依䫋有D情景feel地台又有心機嘅figure
希望街貨D頭髮噴色唔好差太遠

No Game No Life嘅小白

呢間廠唔會既 我覺得呢隻姿勢座台樣都超掂
no game no life,得閒睇下

尋晚執左個位放saber

黑saber
錯過咗

諗緊訂呢隻定再販有4隻q版主角果隻

no game no life呢套野係幾有心機整
配色畫風仲有劇情都好好
不過未有時間追小說
兩兄妹互補不足為「」
好有意思

黎緊仲有劇場版 希望香港有得睇

fb group 收啦

買啦買啦，黑saber 最靚

黑saber真係好撚正
不過哩個pose我個人唔鐘意先慳返成千

好想去

唉 隻布丁(奸笑社出) 我係孤注(代購) 到訂 番屋企開盒先見到個頭花左 (我諗拎番去孤注應該都冇貨換)

如果揾奸笑社claim應該點claim好 我得孤注果張訂單(佢影俾我果張) 同張收據咋 會唔會claim唔到

代購唔會幫客跟進問題貨㗎？

amiami 附近有無郵局可以寄野

日版定行版
日版就無架喇

真係好撚正，愈睇愈想要

之前岩岩出果陣去日本睇現貨都只係萬二/三羊

但無入手，家陣後悔了

宜加講到我都想要

呢隻黑saber面相同身形都高質，
冇追一排figure就咁錯過了

點解打側左嫁

用app 直接 upload 打直既相，次次都係打橫出返黎

留個名

隻野Delay左成兩個月終於到貨
影個全家幅先

隨劍附送贈品

想問吓如果想買現貨去邊度買好？

幫你義海價收曬d贈品

同好喎巴打
不過你有我無果啲我淨係對Alphamax果隻有興趣，但好似好阻位，諗下先買

Alphamax果隻係全部之中最高質
買黎剩係j個地台同部神機都抵
不過今次tv版把神機為左就個姿勢做幼左
條裙同帽又深色左好多
搞到同其它幾隻放埋一齊好怪

D人仔得一兩隻塊面係無崩
平均值仲衰過景品質素
依個系列都係真係買神機送公仔

巴打你地d 18禁pvc 邊到買

睇黎幫我舊膠入盒果個人係腳膠黎

白色左邊果隻好正

Alisa無位擺膠,有隻SHF已經心足

已使用

南半球

仲有冇幾會買到我見泳裝果隻amazon要成17000羊，有少少貴

呢隻幾吸引

淘寶只係買左一隻
佢寄多左好多隻俾我
唔同款

終於到左

唔鍾意隻腳

幾錢 同埋想知佢送左隻咩比你

依隻真係正，ge系列好似得依隻同ciel果隻係炒價
我都係咁岩見到有人原價放即刻狗衝
ciel果隻等緊再販

送果個係另一隻
呢個我只係買左下果隻瑪利坦
但佢寄多左好幾隻俾我

比原價貴少少搵人幫買

哇買一送幾

屌巴打你集運用邊間
上次見你推薦間淘寶店
我屎忽痕買左堆雜物
唔知係咪買家發錯貨定間集運亂左
不過你堆貨九成係我既

世界好細

笑左

咁好笑 咁點算

但我唔見有綾波麗

仲諗住睇下邊間店咁佛心
睇兩睇d野咁熟口面就心知不妙
屌
我張單15號賣家已發貨之後就無哂消息
原本都覺得奇怪

唔怪撚得知
我都諗緊點解一隻瑪利坦體積重仲重過我隻中原巴 一盒計左我成8kg

上登相認

我用集運王
巴打你用邊間集運
如果確定係賣家問題既
我過幾日扮唔知申請退款算
順便負評間仆街野

笑咗

其實我都係用集運王...

我本身只係買一隻瑪莉坦

咁都搞亂

世界真細小小小

咁都有得認

係緣分呀上面2位

點解要去TAOBAO買野

好在有連登

本身想入黎望下有冇巴打已經收到和服惠
點知見到d咁有趣嘅相認事件

平....

邊到平咪邊到買囉

平得幾多吖，跟住結果咪咁囉
仲要可能畀老翻/老鼠貨/n手嘢你

我都好好奇，佢平比你咁佢賺乜？佢平咗比你又有得賺，咁佢入貨咪平好多？

我無事
係果位巴打瀨左野
大陸有代理
香港得日版 果陣咪平

間野同駿河屋代購差不多
堆貨又散又雜
果d野你要搵老翻仲難過搵正版

明明唔同account落訂收件人都唔同
見到同一地址就當同一個人
第一次見咁自作聰明既賣家

都係睇邊間既姐 用順豐未出過事

你係咪地址加id 咁填地址？

唔關事
係個賣家一開始巳經pack 晒落同一箱度

係呀
集運個個都係咁填架啦

原本話18號出
依家delay到31號出

等埋英梨梨一齊出貨啦
慳返D 運費

時雨

雕得幾正

個look好正

有冇巴打打算係孤注訂野？屌我訂撚錯左通常版比左200$訂，有冇人幫手收張單？問左可以改單的

著色都好得

Molamolamola

加多d 人工都唔掂,
要搵pt 做啦

點解唔出源賴光

應該下批到啦,除非比家下動畫化班插隊

見wf 得一間話出 仲要白模都未有

vertex?

睇佢美好世界果啲都mama

間野係bellfine,saber 個頭擋住左

WF 2017 Summer 要黎啦

有冇人會去朝聖？

有冇巴打知信和啲鋪會唔會入多幾隻霞之丘詩羽泳裝ver嘅figure
個陣重未入坑所以訂唔到
唔該巴打

有無人係間叫聖域天國買過佢拍賣既野 堅定流

有 都要日弓

現貨要鬥快

住北區慘過食屎
佢地會唔會講幾時返貨㗎
唔該巴打先

等緊睇貨

想見拍賣d野幾平下 想試下又唔知堅唔堅

推埋佢